# Распределенный P2P браузерный мессенджер(простая часть) #

### Как запустить сервер? ###

```
peerjs --port 8000 --key peerjs

```

### Как работает? ###

* После открытия достаточного числа клиентов chat.html, дождаться подключения всех - отправки к peerID=1 сообщения connected.
* Единоразово из любого клиента нажать на копку Calculate min number и дождаться результата.